美國已有逾100萬人接種疫苗 福西預期美國明年夏季恢復正常

美國國家過敏與傳染病研究所（NIAID）主管福西（Anthony Fauci）說，若接種武漢肺炎疫苗過程順利，到明年夏天，美國廣泛人口可能已獲免疫。他估計美國人明年6、7月可恢復舉辦婚禮。福西相信優先接種疫苗的群組，明年3、4月會完成接種，因此全民大規模接種會由4月開始，到夏天，估計有70-85%人口已接種疫苗，對全國構成保護傘。

香港：限聚多一至兩年

等睇變種

藍屍：尾國出年全部人面癱

都要等到明年夏季

樂觀先係夏季，如果變種就後年夏季都似

咁後年一定暴動

如果打完疫苗中晒新變種就gg

話唔定過多幾日就整隻「變種美國病毒」俾美國嘆

其實武肺遲下好似流感咁，每年都要打針，因為每年隻病毒嘅 variation 都唔同。

會有 winter surge，summer surge...

光速變種 。變多幾變 變晒新人類

你係咪以為2022